Admin 搞搞五毛account啦

自從超多五毛PR日日出幾十個post之後，整個連登生態都唔同咗。有質素嘅post極速沈底，啲垃圾新聞膠post就上曬熱門（例如正文剩係得個emoji、又或者剩係引述新聞或者文章）。好耐都冇見到行動post上到熱門。

言論自由呢個point根本就唔make sense.

如果言論自由呢個論點成立，咁世界上所有會議都唔使開會，一個人喺同一個會上面發言一千次，其他人都唔使講嘢啦。

公司開會都話有個主席，而家需要admin去維持連登秩序時，你哋又縮下縮下。你哋諗吓，言論自由係咪可以無規無矩。

仲記唔記得之前民陣啲遊行。成個連登鋪天蓋地都係叫人出嚟遊行。而家咁樣搞到越來越多人都唔想用連登，咁唔係仲衰咩。

不停block五毛，根本就唔係辦法。

我試嚇拋磚引玉：一個正式會員每日只可以post五個post 得唔得？咁樣係要確保大家嘅post更加有質素。

我都已經唔指望你哋可以將啲懷疑嘅五毛Accounts 標籤左佢哋個名。

真係勁多五毛

最好整個5毛標籤，仲有大量P牌都是5毛仆街

我其實真係忍咗好耐，而家要爆喇

是的！要跟進一下，實在太多五毛了。
先感謝 Admin.

技術上係做得到，之前都有手足出過post。例如話有啲人一日開超級多post，咁Admin可以標籤佢，但係Admin一直都冇咁做，可能係因為加重左負擔。如果唔想標籤，咁一係試吓限制每日出post次數。總之諗啲方法，唔好乜都唔做。

我計住自己每日都block幾個, 幾個月都仲係有好多五毛。

如果連登仔唔係標題黨或者盲撐撚或者肯思考多d
其實就無問題
但係成班小學雞中學雞習慣哂速食文化
內容都唔睇就屌咗先
助長歪風

再唔做野就真係成也連登 敗也連登

aggggggg

可以每年派錢派福利 我寧願香港變成澳門咁算

呢條波台五毛狗日日開post 帶風向

唔會攪嫁啦
但如果有人上黎賣廣告就會即刻鎖post 封acc

我唔認為係用戶嘅問題。你諗吓，如果有人不停在連登每幾分鐘出一個post, 咁你D post就會迅速沉底。唔係個個都可以每幾分鐘check一次連登。

係最近呢幾個月係咁
一大堆廢POST FAKE NEWS
之前既連登唔係咁樣

如果d膠po無人理都會沉
上次已經改過推po呢件事好似

之前嘅連登係全部廢po

其實無計有d野控制唔到
香港人咁多港豬
花邊野最啱佢地心水

我諗Admin都觀察左五毛呢個問題好耐，究竟多咗五毛，係令到多啲人玩左連登，定係越來越少人玩連登，我諗Admin都好清楚。

邊樣野係對連登長遠利益最好， Admin真係要諗清諗楚。

我係超掛住以前嗰個連登。

咁如果我每分鐘都出膠post呢？你點拆？

咁佢咪推沉自己上個膠po
吸引到人留意嘅po本身就唔會沉

可以話香港人抗爭嘅熱誠冷卻緊
但係無計架無行動日日玩Twitter share ig聯署

Admin, 介紹你地睇下The Good Fight - Season 1， Ep6. “Social Media and Its Discontents.” 對你哋長遠營運有幫助。

考慮吓設立投訴基制、暫時禁止發言基制、同埋禁止發言嘅上訴基制。禁止發言可以係禁止一段時間、限制發言次數，唔一定需要永久禁止發言。Brainstorm下。

如果五毛嘅目的, 就係要將所有po都推到沉咗，咁亦達到佢哋嘅目的，令到個連登場越嚟越多膠po

g 持

香港人本身就鐘意睇膠po
12港人d po都可以小正評過漏單呢個係po入面嘅回覆就知
真係無計

以前d post 仲廢

推

我覺得限制每日出post次數，可以試吓行唔行得通。如果每日五個post係太少，咁就試吓每日最多po 10個。一兩個月之後再檢討。

堅，唔好再以言論自由做藉口
每個forum都有自己規矩
所謂國有國法家有家規
我都唔想連登重蹈高登之亂覆轍

班pr狗如果有一堆ac都無用
反而真係share資訊嘅人又難d多ac
唉我都唔知可以點做

曾經連登係有「class」，係一個品牌，係一個招牌。係大家會講一句，「連登仔好勁」、”In LIHKG we trust” . 呢個招牌而家係慢慢咁樣爛緊。把唔把扼得到，起死回生，就要睇Admin。

以下係一啲方法，又簡單到複雜既方法：

-限制每人每日出po次數
-如果有人每日都出好多個post，就可以比一個標籤佢
- 收到好多負評之後，可以比一個標籤佢
-設立有效嘅投訴機制（一直都有但係我覺得唔work）
-投訴個案成立之後，禁止暫時出post嘅機制
-被投訴之後嘅上訴機制
-永久禁止出post嘅機制

不過最大個問題係admin深潛到唔知去咗邊

好掛住以前嗰個連登+1
講緊抗爭之前

我都知，所以限制每人每日出po次數就係最簡單。Admin 快d返嚟啦.

唔想PR五毛一日出幾十個膠po。真係幾分鐘一個好誇張

推到有回應

樓上有，你自己爬文啦

覺得唔好咁做，點解要避重就輕？
定你覺得呢到啲人智商唔過80，會比人輕易帶風？
反思同判斷係好重要既人生課題，反而你要多謝呢班pr

你可以試下建議Admin ban。不過一係就個個五毛可以狂出post，一係就乜都唔講得成個台ban左。呢種就係你嘅思維？

呢個唔係我嘅建議。

遲早連登人變到好似line咁
一堆2毛扮香港人

唔好咁做d乜？
避重就輕啲乜？
五毛狂出po洗版，又唔覺得可以帶到風向，而係搞到正既po尋底
你好似捉唔到我個重點。

你覺得冇問題咪得囉。fine架喎。
只係我覺得，一話搞搞啲五毛Account你就好緊張

好多野都係相對，你無一條rule可以淨係針對0.5，或者咁講，一路以黎都有網路打手呢樣野，再加上vpn，你無得block到0.5佢地only，硬去block就會好似K島咁，濫殺無辜，唯一可靠既就只有人既判斷力本身，你可以不停analysis每個人既history去判佢係咪0.5再report佢，但唔係一野打埋黎限制自己

你覺得正常人一日出幾多個po？

我相信我哋係講緊，點樣係唔影響大部份會員正常使用連登出po嘅情況之下，點樣避免其他人濫用連登狂出po。

去返我樓上第一個post睇清楚啦，咩ban account。離晒題。

你就建議緊Ban左個波台喇。

無方法，呢個就係答案。
呢到唔係支那一言堂，我都唔希望連登淨係用黎打飛機圍爐

睇唔到限制每一個人每日出幾多個post，會變成一言堂。你可唔可以解釋一下點解。

我反對，咁同香討有咩分別
依Ｄ用規則限制係無用，如果個個睇完POST會獨立思考就唔會有依個問題
同埋支持民主都大撚把光譜架啦，唔係得奶共同民主
你點保障其他政治光譜發聲的權利

本土派不嬲都憎犯民，咁下次係唔係又要唔比本土出聲
大撚把人暗中做野，但睇唔順眼黃絲，你點知邊D係毛邊D係PR

一限制言論，
好快會變高登，大把人頂唔順會另起爐做，到時咪得一把聲幾百條友係到圍爐，咁又有咩意思

同意，
基本上，推文宣行動都一定有人屌話送頭
但屌個班唔一定係PR同五毛架

唔通我又要求連仔邊個講送頭BEN邊個，咁最後就會得返一種聲音
全部人圍爐，只係將個同溫層收縮

我係建議緊，限制每人每日出幾多個post，因為有人可以濫用，瘋狂出垃圾po既問題。就算每人都有獨立思考，睇完唔推佢，冇人回覆冇人推，佢隔幾分鐘又出垃圾post。

呢個情況同你講政治光譜，係兩件事。

限制出post嘅次數，唔係限制一個人可唔可以發言。正如我樓上第一個post講，唔係唔俾你開會發言，係唔俾你喺個會上邊發一千次言。

admin一直都冇表態

生意人者

人流首要

唔明點解講講吓會講咗Ban accounts. 你地繼續傾啦。

冇人流做論壇最緊要夠即時

push

PR五毛可唔可以隨便增加正式會員賬號呢？你係假設緊PR隨時就可以得到無限咁多個帳戶？

唔好唔記得P牌每日只可以出一個post。PR不停開P牌亦唔見得日子會好過。日日咁樣去買正式會員帳號亦都唔容易。

你覺得正常人一般一日出幾多個post？五個太少可以定10個。10個太少可以先試15個。無人話呢個限制要永遠咁落去, 幾個月後再檢討吓都得。

有block 你唔識用？

明明係毒撚/女權自助餐互屌/交友搵食集中營

我都奇怪唔解admin 唔bam你，明明你先係5毛pr

咪即係屈毛黨囉

因為要做到你想要的效果就一定要Ban
一日限出5個POST有咩意思
你知唔知0.5同PR有幾多AC，反而正常人就得一個AC
人地收錢做野，搵幾百個連登AC有幾難
唔好話啦，支那幾千收一個連登帳號都買到一千幾百個啦
要洗的點都洗到，之後就會有人提議限制發言次數解決唔到問題，最後都係會叫人Ben AC

所以先話任何的言論限制只會有壞無好，討論區變圍爐區
如果樓主覺得我係0.5，所以我好緊張都無計

仲有良善如你
呢班人嘅po明顯你一堆識嘅人輪流洗廢話推上熱門，要bam都係bad 左呢班先啦

ban accounts呢招，我相信Admin已經決定咗唔會做, 要做一早做咗。Ban accounts就真係會涉及一言堂嘅問題。另外亦都會令到Admin有好大嘅工作量，所以我估計佢哋係唔會做。

所以我呢個post唔會講好唔好Ban Accounts

如果逆向思維一下，咁點解大家又接受到P牌1日只可以出一個po，咁樣一樣係影響言論自由。

你打咁多字，一定係五毛好驚人bam你啦
露底啦

其實限岀po數最大影響應該係無人格毒男/通街都係處呢啲泛民洗地專員

問題係你個方法無用，你解唔到PR0.5比普通人多AC的問題
同埋你係以限制言論自由為出發點去令到連登出現重要資訊

我覺得最緊要的係會員自律性同唔好外判思考
人性不改，轉咩制度都死

P只係一個臨時措施，P最大效果根本唔係發言次數問題，係佢令人識別到邊個係新加入，提醒人更加小心個個人的言論

而且降低新舊會員的衝突，個出發點唔同

uid 廿幾萬嘅新會然扮老屎忽

而家你個諗法，會令到PR五毛只要有一個Account都已經夠用，根本唔需要有多個Account。而你認為而定嘅制度冇問題。

頭先我話逆向思維，既然如果你覺得限制每人每日出嘅post呢一招唔work，咁樣順着你嘅邏輯，P牌每1日可以出無限個post都唔會有問題。對嗎？但實際情況係，P牌係跟住個名喺後邊有個「P」字，根本好容易就識別到佢係P牌，同佢每日出幾多個post完全無關。咁點解你唔去嘈，話P牌每日只可以出一個post有問題。我可以好肯定，如果P牌每日可以出無限個post，一定會令到個五毛問題更加惡化。呢樣野亦都可以反證，限制出post次數，係會令到PR五毛門檻提高。

如果有啲人覺得好唔舒服，咁咪由每日限制出15至20個post開始。15至20個post呢句概念，講緊差唔多係一個鐘出一個，如果咁樣都影響到正常人使用連登帳戶。

Admin都一定有數據平均連登每人每日出幾多個，同埋最多一個人係出到幾多個post。一睇一睇個數據就知道邊啲帳戶有問題，要set個數目去到邊度。

好有心 幫你推下

block極都有好多

1推

大大條財路
不了不了

陰公P牌都串你喇Admin。係咪盲咗睇唔到呀。

愈嚟愈多限制，搞到好似大陸forum咁就最好

師兄，你由上年九月開始已經冇出過post。又真係對你好大影響喎。

你收皮啦
2019年6月之前咪又係烏煙瘴氣 係少咁啲五毛同屈毛黨啫

連狗住再唔bam曬班五毛賤畜就制裁佢

你收皮啦一個post都冇出過。

咁個d標題黨既所謂行動post咪一撚樣煩
老實講 呢一刻仲有幾多香港人仲好似之前咁熱衷政治
明知無得救 想逃避一刻既大有人在
成個版都係政治post行動post既話連燈死得仲快

低質素嘅post上熱門係因為會員低質素，而唔係有人開太多post

或者係啦，不過我呢個post最關心係PR五毛瘋狂出post，搞到啲本來有質素嘅post沉晒底。

贊成

連仔點會bam 5毛，bam成人野佢就快，5毛佢不嬲好welcome, 雨傘果陣大把人迫佢bam佢都扮無聽到

你出過po 好撚威？ 屌你老母新會然扮老屎忽
以前基本上每日都係
1. 波台啲清出嚟假膠撚鳩啲好似你咁嘅新會然
2. 啲癡漢搭狗鐵見到靚女 影人大頭擺上嚟求ig
3. 唔知邊撚度有片/圖流出 跟住講足幾個po之後上撚埋報紙 最後發現炒晒車

宜家出面講緊嗰個真係每個鐘3個咁濟...

Admin之前可能係覺得多啲人玩會有着數，不過我就係想同佢地講，而家個場越玩越爛。好快會好似高登咁樣。唔做嘢真係唔得㗎啦。

推下

5毛多到一個點

所以Admin真係要諗諗佢

瘦底大波妹

唔出post就係五毛

我有話你係五毛咩？點解你要自宮

小學雞？

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能，
按此進入和安裝 (僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器)：

最近更新日期：2020/11/14 16:29:07

之前有巴打提議過加入"!" 系統, 幫助大家辯識被大量其他會員block 左既疑似5 毛, 但連仔都唔理

好老實, 連仔根本無心正視5 毛問題, 任由班5 毛玩爛呢個forum. 連登變高登係遲早既事

我同意，我覺得標籤係work嘅（你睇P牌制度都work)，但Admin唔肯做。

所以我先退而求其次，建議限制每日出post嘅次數。

dllm, 你地去開個拉登算數啦

而家個場真係爛爛地喇。Admin唔知仲睇唔睇到。

我千一啦

以前關蛇喺cctai屈毛真係好經典

睇到當睇唔到啦, 連仔咁短視, 佢以為放縱啲 5 毛引戰撚喺度炒熱氣氛可以谷高人氣, 實情就係越來越多高汁會員心灰意冷, 而家只係欠缺一個新既forum, 有新場既話肯定大量會員離場, 呢啲就變成好似舊登 / 香討咁得返班藍絲5 毛推po 互含

反送中前連登不嬲低質
反而舊年6 7 8 9月喺連登先至係反常

呢個真
樓豬越吹越假
新入嚟至會畀佢呃到以為舊時連登係清泉

而家越來越多廢po, 高質用戶離場，長遠就吸引唔到新用戶加入。Admin應該已feel到，唔計五毛PR, 真用戶越來越少。

連登信用評分系統

屌佢老母班弱智仔書都未撚讀好個腦入撚左屎咁

見到 d UID 2xxxxx or above 既巴打，係到講以前連登點點點，懷念以前連登。

真係睇到好撚老尷😅😅。

新會然係咁

留意下啲uid 二三十萬嗰啲

你點知連登背後老細係邊個。

傻閪你睇下佢uid 先啦

亦都可以證明人哋以實際行動多過其他人紙上談兵明明手足出哂去奮戰自己就喺度涼冷氣追 live

所以呢？應該繼續追求低質？

上郊登

珍 日鳩日運動未完 保持抗爭熱度保持嬲嬲

仲有班黃衛兵周圍屌人呢樣唔用得嗰樣又唔用得

我當然知，黃世澤都開名屌過佢。所以我係address緊 Admin。覆咁多個po, 我係想Admin睇到。

其實自從有熄燈呢樣嘢。
我覺得五毛總會嚮熄燈後滲入。
admin係咪有人威脅你D乜所以"寬容"五毛存在?
五毛除咗會發假資訊，仲會出口術"輸咗架喇"，"贏唔到架"，"香港人都係搭黨鐵架啦" ，"某某黃店好難食，人血饅頭" 言語挫人士氣。

所以你講嘅原本連登高質係bullshit

你指既高質用戶係講緊 因社運而開ac 個班 =.= ??
你地濫用左連登做抗爭大台姐，呢家連登回復正常，少左人上（抗爭者）根本好正常。
你呢d 新移民賴死唔走，又融入唔到連登，又上到一吐氣，笑撚死。

你知唔知咩叫岀口術？
好似北佬啱啱學用廣東話咁

老實講要有個機制去ban 5毛啦...
再咁落去只會變成另一個高登...

五毛的確好Q煩。見到有心嘅人出post越來越少。

雨傘果陣大把人迫佢bam佢都扮無聽到？？

連登創立日期：2016/11/25

完啦好嗎？

中共信用系統係政權幫你評分, 然後剝奪你喺社會既權利.
而巴打提倡既 ! 系統係方便普通會員辯識邊啲會員俾好多人block, admin 亦唔會禁止被 ! 的會員發言, 純綷係一個標籤提示, 唔明你點解可以混為一談

佢完全冇諗過就係佢呢D鳩人搞鳩亂個場

不如叫班行動撚自己搞番個黃登啦

咪撚再迫連登圍住自己轉

gphone 豬閪叫人睇連登頭呀

理大之後 一支勇武小隊、四個少年的故事：戰鬥、療傷、渾沌，等一個時機

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我好普通咁問一句：其實守poly守乜？
個樓豬就啞撚左，然後又問我個咩意思，又屈毛

有巴打建議過一d機制ban帳戶，但係Admin一直冇做。

依家唔講呢一個議題住，係建議下，透過限制每人每日出post次數，睇吓可唔可以改善下五毛嘅問題。

都有例外嘅

雨傘

上面個「飛天意麵神」我一早已經blocked唔，唔會理佢。

其實點show埋果D資料

上過膠登你就明有啲嘢唔係講咁容易

忠言逆耳

呢度啲會員質素咁差
個「！」只會畀人玩爛
就好似正負皮同扑人系統咁

用返髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能咪算
得自己睇到堆標籤留返畀自己注意下就夠

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

信用評分系統唔係得中共有
我又唔係refer 緊中共果個
講緊黑鏡果個咋
衝岀黎柒

呢啲標籤系統咪即係群眾互評
結果咪就係被標籤者嘅發言冇被平等對待嘅機會囉

即係中國人大多數dislike香港人，就喺你額頭刻個印，然後話：個印唔影響你生活，只係俾人知道好多人覺得你係廢青

然後你地屈毛黨endors呢種制度

會員編號：#63311
會員註冊日期：2016/12/11
入 LIST 原因：對暴動罪判囚女子留言表示：「唔搞事咪唔使入去受」，其後又對被捕同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/8/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

開頭想話唔關事
禁多兩禁駁你唔撚到

有用開

黑鏡好似套戲黎喎ching, 我孤陋寡聞, 請教下信用系統喺現實社會除了支共仲有變到有? 北韓? 古巴??

我發覺你好鍾意拉扯埋啲唔撚關事的所謂example 來講. 所謂「中國人大多數dislike 香港人and then 其他人覺得你係廢青」係點樣幻想出黎? 同 ! 標籤系統有咩關係?
難道你認為連登已是支共論壇? 難度你認為喺呢度藍絲仲多過手足such that 額頭被刻住個印果班會係手足? 又, 點解被標籤者會被平等對待? admin 加完個 ! 又唔會禁言既, 你歧視 ! 係你既觀感啫, 話唔到有人 ! 完之後痛改前非, 發言得到大量會員認同都得架. ! 只係反映果個人被好多人block 啫, 讀者自然會再睇清楚果條友講咩架啦.

不過算撚數啦, 我好聲好氣同你講但都已經被你標籤左做屈毛黨啦
仲好意思沖出來維護額頭有個印果啲人既發言冇被平等對待既機會, 我而家個額頭就無撚撚啦啦被你dump 左個印啦

己經見到有條友，將樓主建議既減少會員同日出post頻率，歪曲成言論審查。

指黑為白，歪曲事實就係連仔追求既“言論自由”？而家唔係要連仔審查post ，係要你俾大家平等機會出post發言，難道咁少既公義都維持唔到？

巴打你心水清。果條友我已經block咗睇唔到。當佢理解力低，唔使理佢。

都係嘅...5毛實有應對
但admin點都要主動啲做少少野
唔係一句言論自由就俾佢地係度群魔亂舞

廢柴

藍屍賤畜 窮人唔好生仔 文章backup

你都唔係好得幾多

掩耳盜鈴 係無補於事
光復連登 時代革命

高登仔過擋連登
何嘗唔係掩耳盜鈴

最近試過普通會員連續開帖
一個鐘內只可以開兩個帖（好似係）

其實唔洗諗到咁複雜 又五毛又pr公司
你有無諗過啲行動帖，文宣帖 無人理的主因係因為啲帖質素低引唔起共鳴，無內容可以討論，咪無人理沉囉

有啲五毛到出晒面，又勤力
日日出垃圾post

呢個post應該都有d五毛, 九唔撘八話我點解建議ban帳戶。根本唔係講緊呢樣野。

其實限制每人每個鐘或者每兩個鐘最多出一次post亦都可以考慮。

多到呢，入呢到一樣有

限制每兩個鐘出一次po有無得諗？

太多政治討論影響瀏覽

一個post同回覆有超過100負評或以上應該隱藏該貼及過多負評者發佈者同一日都唔可以再係該post留言回覆

應該可以減少機械ac

呢招都Work呀。

Admin瞓醒未。去咗邊？

最撚煩係鳩貼新聞洗版嗰啲五毛

問題係
依家都已經好少行動

一陣出post啲仆街熱狗同五毛有衝出黎話送頭搞亂檔

去咗揾敗登玩幻幻

真係要搞搞

限制出post數其實都只係有少作用
因為佢哋好多account
反而我覺得應該比人負皮多要禁言

再唔搞就揾美帝制裁連狗

唔明點解有d人覺得PR五毛一定有好多account。根本無數據，亦唔知PR五毛係唔係同時有數個account, 定係不同PR各自有好幾個account

假設有個五毛，同時有十個account, 佢要連開十個膠po, 先可以推低一個正po。咁如果限制佢每個鐘出po，佢只能夠每個鐘重覆一次。當然佢可以再推其他膠po, 但膠po其他人唔幫推始終會沉。

而家問題係，有PR一停出膠po，速度之快及量會快過大家消化連登新po速度，令行動po暴光率大大減低。

咁問下大家，係唔係平均每個鐘睇一次連登？

負評多禁留言可以一齊做，無衝突。

帶風向post涉及另一個問題。好明顯係高層次嘅5毛PR先做到。帶風向嘅post點樣去解決呢個問題，我交返你去諗吓有咩方法。

同埋其實我相信你都承認咗，五毛PR其實都有好幾類，唔可能用一招就可以解決晒所有問題，係要逐樣解決。

返返去我嗰個問題。你試諗吓，每日出100個帶風向嘅post，同每日出10個帶風向向個post，對於連登來講，係好事定係壞事？

而家嘅連登同高登一撚樣
我少上咗好多

巴打，呢樣正正就係Admin要注意嘅嘢，唔好以為好多膠po, 會令到連登好似好熱鬧，廣告費會提高。長遠係會搞死連登。

一日五個post?不如一個

咁樓主要第一個被祭旗

連登有一半流量都係靠鳩貼新聞post嘅reply撐起

五毛賤畜最主要出嘅post係外國(台灣居多)無聊新聞/樓市/娛樂花邊新聞
其次先係兩性/熱門topic引戰post

你一日出幾多個po?

what 7 u said?

聽落同：「你每日個肚都係靠食垃圾M記撐起」差唔多。咁唔食垃圾M記得唔得呢？

同意，所以要搞搞。正常邊有人一日十幾廿個po。

可摸耳開個五毛台
啲五毛po 任佢出
不過會轉移哂入五毛台
唔上熱門

Admin 驚無廣告落連登。

我數過 我真係數過

推

一定要label 支毛

唔好label啦 直接bam啦
連登唔撚係俾呢啲賤畜上

Bam 咗會統計唔到支毛數量，最好就係加Label ，再過多負皮Admin delete account

統計嚟做乜? 你打World War Z嗰陣
真係會數住自己殺咗幾多喪屍?

要ban都係ban弱智侵粉 成日鳩up無益既陰毛論

跟住就會彈出黎 我有言論自由 我註冊連登先

Label 呢招一早有人講。Admin 遲遲都未做野。

根本連登老闆係邊個都冇人知

]好多人自爆發夢就祝佢地好運啦

太易信人 咁耐唔做野好明顯係中立/黃極有限

但係從來都冇人話P牌一日只限一個po有言論自由的問題。相反做咗正式會員又妳緊張限制出po次數。中間嘅邏輯，就只有某啲言論自由撚先至明白。

幫你數下先，嘩好耐先至出一個po.

扮燒山fans嘅雲糞

應該整個紅色底黃色字
毛

呢條友我之前已Blocked咗

究竟連狗收咗支共幾多錢?

最好標籤咗「五毛」後佢自己account唔知。on99繼續出po

係呀係呀
活係你個世界啦

兒登：
理大要人呀
守理大呀
守到就赢呀
走呀走呀
點解唔走呀
叫左你地走呀
有得走又唔走
…
笑到仆街

派錢都叫五毛

Hi 五毛賤畜

做左衰野坐五年有咩問題

出咗三次
跟住就永世封鎖Account

其實可唔可以開一堆Account去淘寶度賣
跟住咁上下就封鎖佢
啲錢呢就可以壯大呢個討論區啦

「林鄭不能移」一早blocked柒咗

Push

唔鐘意咪quit囉。

嘩屌，成條Revenue水喉，Admin不如諗諗佢。 玩下五毛，又有錢收。

屌你老母P牌閪 屌走你個on9仔。

5毛如果post cp
Admin咪會做嘢囉

接受現實
唔撚使對連仔有期望啦

已知五毛魯班七號又重出江湖，今次玩埋分身添

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

咁我諗連仔Admin唔係on99，佢地都知道五毛趕緊客，始終都要做野。

5毛post有跡可尋，主題都係以麻醉為主。極低養份。
贊同"每日限post"，提升質素，減低5毛汚染

你唔係第一個提議
亦肯定唔會係最後一個

睇得出好多會員都已經對呢個咁嘅垃圾論壇半放棄
玩下膠就算

每日只可開兩個post

場運動都完左仲想要咩行動po?

公道d講，我知連仔間唔中有做野，不過整體好忍手。而家多咗會員半放棄，咁Admin要諗諗係咪要認認真真做一次。

5毛勁多acc

我自己係okay的。試下幾個月無妨，睇下個連登會變成點再review調整。

起底見到你日日出好好垃圾po，又無咩人like你，次次得幾條友。真係可憐 唔怪得抺黑我。

原來肓俠，失敬。自己search有下有咩行動啦。

黃店打卡行動

原來你係search到呢的叻仔。

事實係黃絲淨係識呢啲

算啦
係時候另起爐灶

乜你以為一個人可以好有影響力？

就算講到「選票」，有得投又點？。其實一個人係廢架。你投得一票，乜都改變唔到。你得一個人，根本可有可無，唔投都無所謂架。你既存在，一丁點都唔重票。你消失咗，No one cares。

因為你只係一隻蟻。一隻係廢，但一班蟻就唔同。

你覺得「黃店打卡」好廢？知唔知好多人同時做，條數有幾大多呀，儍仔？

你有本事，可以盡管做你覺得更有用既野。所有人都會respect你。

連狗根本hea做

我仲係希望Admin可以百屌成材

too simple, sometimes naive

咁你有咩高見？

制裁連狗住 屠殺五毛

呢句真
五毛多撚到仆街唔洗講
仲要多撚左勁多乜鳩是日晚餐午餐就算唔係五毛pr
比著以前實比人屌撚到開花當正呢度係日記咁
仲要唔係1，2個係日日都幾個上熱門
一屌佢地就成日笑人黃屍笑連登仔極權一言堂假民主
再唔係就有班傻鳩熱狗周圍打稻草人話人恐懼撚支持極權

最撚可悲係有班人輕鬆比佢地帶風向一齊玩膠on99

一講就見到例子
呢d做五毛做到出哂面既連扮都唔洗扮
直接屌人黃衛兵屌人黃屍
笑鳩人以為運動未完
直接copy上去港人港地d comment都得

你依條五毛有乜資枱講嘢呀

佢係五毛嚟

連登巴絲好多時都唔知幾時要對人唔對事

咁激？Admin！ 你比人屌醒未呀

Admin ban 咗一個啦

「哇屌」係五毛。我blocked左佢九世。唔使理佢。

這是不夠的

是

咁唯有日日屌Admin ,屌到出血🩸

日日都屌下admin 五毛真係好煩

有無人識Admin同佢地講講。咪on鳩以為多咗五毛個場會旺會多咗廣告。

就黎變高登

咁大家都知佢係乜料啦

腥講跌s桔都好撚旺
不過個名呢 就臭撚曬囉
全港規模最大嘅藍屍賤畜論壇

就係唔想變高登，先至叫Admin而家懸崖勒馬

其實我都有啲歧視，見佢係P牌已經唔係好想理佢

旺五毛不旺財，根本就冇用。Admin唔理好快就會變成爛場

連登晨早爛撚咗十鳩幾世

望下d熱門都仲有一半正常。 遲下就唔知喇

嘥氣啦，admin自己根本就想連登收檔。

佢有做野架，不過勁少囉

依個真，諗起高登嘅下場就知

佢p 牌都唔係一個問題

但依個會員絕對係仆街嚟，無ban 之前都係五毛嚟

佢係已永久ban 嘅會員，偷偷地開ac 之餘，仲要開足四個分身

你話佢點會唔係五毛呀

成個post一唱一和

啱啱係咁兒掃過，呢個post前面都有兩件block咗

高登化，admin又唔做野
等新壇好過

巴打，有睇你其他po都有講，呢d撚樣無質格在連登出現。

good job, 其實睇佢地留幾句言已經唔對路，blocked柒咗

你去啦，唔送

我寫埋email過去比佢哋添呀
咪又係得啲罐頭回覆
你估我唔想呢到變好咩

你可唔可以試下好似其他巴打咁樣，喺站務站出po追擊？

幫佢護航嘅都係一樣

全部同一類人嚟

唔係喎 有啲on9仔話呢度係紅登

宜家高登完全等收皮 全部一本道啲膠post

如果呢度變紅，我會拼命拉返佢做黃。

呢度仲未死架，一齊百屌Admin同屌死d五毛

我會執柒咗佢 再開過個新

屌死連狗

又係屌Admin時間喇

岩呀 block 極都有

但Admin又唔做野，又唔讀書....

唔同意人地講法= 五毛

睇你點定義五毛啦

又被spin咗去「屈毛」個議題度

死返出去啦 波台賤畜

連仔Admin

Admin 今日做咗野未

未

慢慢等下，等下一個魯柒

其實admin幾耐先block一條五毛？

又唔肯block, 又唔標籤、又唔限制發現次數。想點

我見有巴打都喺站務台逐個逐個追擊。Admin咁都唔做野，有少少擔心係咪Admin已經話唔到事。

依個都唔出奇，連仔有可能冒緊風險

server唔係香港，未諗到有咩風險。Block個五毛應該唔會有風險。

我希望Admin唔係因為錢而唔做嘢。

幾個方案裏面，限制出po已經係最慳時間、最簡單、最溫和嘅方案。

點解係一條而唔係一堆五毛?

繼續有人上有人流 佢撚會理我地咩
到啲人真係厭倦唔上 少左人佢可能會郁下既

本身做咗好耐cd-rom都專登整個account嚟想講多啲呢件事
最近見太多假膠分化男女post，而且成日上到熱門，post入面嘅分化留言就算冇內容都多like
雖然肯定有滲透但最近真係好明顯，p牌跪求有人做嘢

而家已經係好撚多堆五毛

而家咪少咗人玩囉

你既觀察我有同感。

將一個po推出熱門，五毛要有資源去做。不停覆po，搶走大家個focus -> 呢個問題只能靠會員report比admin 去block五毛處理。

另一種手法係見有行動/正常 po, 即刻出十幾個膠po，推走個行動/正常po， 另連登po變成跑馬仔。 有d五毛真係一個鐘出四個po, 好誇張 -> 呢個問題就建議會員限制每日最多出po次數，試下係咪可行

點樣「反民主？」
我就睇你點解畫

禁言？你一日出幾多個po呀？

唔係講推po呀，on99

謠言止於智者

you mean你自己？

你睇咗先講啦。你咁緊張做乜？

如果每個鐘都有100條謠言呢，智者？你又係咪每個鐘睇一次連登？

Have you finally noticed the issue?

個規矩係，唔好每個鐘不停出垃圾po呀。瞓撚醒未呀？又唔睇清楚我個po, 又不停亂咁屌。低質。

周街都謠言 唔單止連登
咁五毛既定義係邊個定？

周圍有，所以無問題 神logic

我都無話無問題 你邊隻眼見到我話無問題
問題係如果你用標籤化既方式解決有難度 就算黃圈到100種政見
只可以講公眾論壇本質就係多雜音
但我同意用一啲技術手段去控制 但呢啲可能涉及高技術去分析是否BOT或同一個人不斷發言 如果係BOTNET post 你點查IP

所以你就唔好寫一兩句無context

標籤 - 一早有人講咗，我同意既，但Admin唔會做，因為個波射咗落Admin度，佢哋唔想負呢一個責任

公眾論壇本身有雜音 - 講嚟講去你都睇唔到個問題係有人不停咁出啲垃圾post，而且係講緊一個鐘係咁不停出。呢個咪就係你嘅邏輯問題囉，有個問題喺度，你覺得常見，就接受咗。

Bot就一定要block

Botnet po - 呢個你自己開po討論啦, 唔係我呢個po討論嘅範圍. 唔好不着邊際咁討論其他野，無限伸延其他問題。

有經歷過雨傘都知admin不嬲暗哋裡縱容五毛架啦，成個運動俾五毛瘋狂出post搞亂又唔理，帶風向又唔理，大量手足account俾黑警控制叫佢reset login session又唔理，反而你貼張bam圖就即刻衝入嚟j完bam埋你

咁你定義既垃圾po係咪客觀先
你唔啱聽就係垃圾po咁成個連登都垃圾po啦
你不如寫篇論文論述下點分析垃圾po先啦 分分鐘你呢個po都係
你咪一樣無context

我個po有提...你睇咗未？定瞓咗

我都想睇下你點定義五毛？乜都定義咗先囉。

定義下咩叫五毛
定義下咩叫雜音
定義下咩叫Bot
定義下咩叫做標籤
定義下咩叫做Botnet

你提出建議咁梗係你先定義架啦
叫你定義你又叫返我我正正就係想講除左可以量化既都難以定義
你個建議1日出5個PO, okay, 量化到
五毛本身有爭議性，人人定義都唔同咁點客觀先，黃圈入面唔同觀點都稱對方做五毛架啦

你係定義撚嘛。唔定義喇？

根本定義係on9 , 你想知咩係五毛，睇下站務台其他po就知，大把例子。

我個方案同點定義五毛係兩回事。

你啲咁既態度好難討論喎
咁站務台出po多人和議就係五毛？咁其實正負評已經做到類似效果，加個filter mode就可以，然後就要靠大家出力負評有問題既Po。不過講人力物力我地一定唔夠水軍黎，隨時殺錯人。
你個方案限發言次數有可取之處，但討論入面字裏行間都覺得五毛呢樣野係男女一樣非黑即白，我認為有啲危險啦
呢個回覆最後啦，希望你真係討論到一個真正可行既方案出黎。
唔再覆你啦

一開始無睇清楚我個po就亂覆野，之後東拉西扯講其他問題，比人corner後，又叫我定義呢樣果樣。

結果比人拉返主題，先死死氣覆有可取之處，又嬲唔再覆。

你尊重我個po, 我定必尊重你。

人必自侮，而後人侮之。

謠言止於連狗 a.k.a. 有權柄的人

佢有d膠，同佢講A, 佢就講B. 同佢講B, 佢又講C

呢個世界智者定蠢人多啊

結論: 執柒連登

被block數過一定數目就應該永久封啦
好快變高登

連狗: 無言感激鳩貼新聞撐起連登流量的五毛賤畜

解決方法：
開過個新forum轉台啦
舊時高登咪又係咁
連狗遲早為利益出賣人

Work呀，點樣令Admin肯做係關鍵。

我都係咁睇。連狗仲未瞓醒。

美帝制裁

扮瞓的連狗踢極唔醒

知唔知連仔有無中資入股，好似Reddit咁？

如果無，其實連仔算唔錯架喇。

連狗住 = 共剷黨
不服來辯

p牌仔係咁架喇，慢慢挨。

覺唔覺呢排少d咗些少五毛？定係我block得太多人

完全冇少到 反而係啲潛水勁耐嘅殭屍ac浮曬上嚟

你有無block開佢地，定係label咗？

2000個quota根本唔夠用
iOS又用唔到label

算撚數唔 連尼住條狗閪為左谷人流賺廣告費點會ban5毛pr
我就唔信條撚樣唔知有邊幾個ip申請過邊個acc同埋同時登入緊邊幾個acc呀
疊埋心水等it9出黎搞個近登轉會數撚數啦

#361

講真有五毛又點論壇本來就自由發言 你得堆黃既有撚用咩

老鳳已經處決沙皮狗嘅分身R730
熱烈慶祝沙皮狗分身R730(狗隻#137604)終於被ban

老鳳巴好野

連狗放撚咗一大堆P牌賤畜入嚟連登

P牌五毛預咗比人屌幾個月先

請大量舉報奶共五毛狗 (2)

完全冇撚用 呢個post大撚把P牌賤畜

因為連仔唔做野，所以我地要日日屌下連仔屎忽。

屌佢都嫌嘥精 執柒連登好過

唉

每日一屌唔好射

oral fuck

諗起個毒男樣點樣oral

剪咗連仔塊面

剪咗連狗條狗撚 幫佢做個好女人

連仔之後可以入宮做宮女。

俾維尼寵幸

乜唔係同犯冰冰爭寵咩？

維尼下面嗰個咁骨格精奇。

維尼冇玩過變性人 好似係

推呀 日日睇連燈見到啲on9 五毛 好撚煩

連狗唔撚做嘢

我好同意你既諗法

但只限於正常既討論區

而家連登, even 全世界 係比人有組織地入侵

情況就好似美國大選 用民主打民主

結果係點大家都知

我留言係因為想件事向好發展

但唔排除你5毛扮理性討論

最後想講，非常時期，用非常手法

祝安好

你懷疑我就知你係個d標題黨

請善用起底功能

發覺藍營對李偲嫣既死好冷漠

多到痴撚線

點都好，總之想連仔做下野。咩方法都試下。

如果言論自由呢個論點成立，咁世界上所有會議都唔使開會，一個人喺同一個會上面發言一千次，其他人都唔使講嘢啦。
拉布囉咪

公司開會都話有個主席，而家需要admin去維持連登秩序時，你哋又縮下縮下。你哋諗吓，言論自由係咪可以無規無矩。

泛民當年咪就係咁諗
通過左主席可以趕人走既權囉
而家又要行返轉頭

之前夠有唔少人話叫泛民總辭既係5毛啦

之後點呀?
話人5毛果D人有無出黎道歉?

無囉,果陣點解叫總辭就係5毛呀,無解釋
純粹就係一堆人,嘩你叫泛民唔接受委任,5毛！拉！

咁架咋,咁係咪又要ADMIN出手呀

而家證明左果班唔係5毛啦
但又點呢 如果admin出左手account又bam左啦

你開返俾佢,都無癮啦 打完一拳un咕咕 呵返就無事呀!?

講經咩

p牌幫手推

G持!!!

真係要搞搞佢
而家每睇一個po都會見到之前block嘅五毛

有巴打話用盡2000個quota都仲有五毛

真係block極都仲有

Hi

喂 五毛狗

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向

我個blocklist 多得滯⋯⋯想搵個封鎖原因都好辛苦

我都block咗佢好耐。佢正儍仔，真係走入來比人block

me too

如果言論自由呢個論點成立，咁世界上所有會議都唔使開會，一個人喺同一個會上面發言一千次，其他人都唔使講嘢啦。
拉布囉咪

公司開會都話有個主席，而家需要admin去維持連登秩序時，你哋又縮下縮下。你哋諗吓，言論自由係咪可以無規無矩。

泛民當年咪就係咁諗
通過左主席可以趕人走既權囉
而家又要行返轉頭

之前夠有唔少人話叫泛民總辭既係5毛啦

之後點呀?
話人5毛果D人有無出黎道歉?

無囉,果陣點解叫總辭就係5毛呀,無解釋
純粹就係一堆人,嘩你叫泛民唔接受委任,5毛！拉！

咁架咋,咁係咪又要ADMIN出手呀

而家證明左果班唔係5毛啦
但又點呢 如果admin出左手account又bam左啦

你開返俾佢,都無癮啦 打完一拳un咕咕 呵返就無事呀!?

講經咩

一日只可以回五個post應該先可以改善到呢度質素

Push!!!

真

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
邪惡熨斗
(狗隻#159448)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！

up

一日回5個會唔會太嚴？其實真心想連仔行左第一步先。限制開po同回po，好唔同。

依家每日開五個po嘅會員都唔算係好多。

721唔見人

繼續推

條撚屌五毛嚟

已經分唔清係五毛太多定還是大家中意黨同伐異
中意自己人內鬥自己人
戈啲乜撚野龍門渣哥戈啲 煩到閪咁
我知佢地之間有牙齒印 但係係連登上面直情放大左一百倍
又例如國際線同本土嘅前線手足咁
我身邊認識嘅兩邊人都默默做野 會互相欣賞同學習
偏偏係連登係要煽動兩邊嘅人對立
一定要吹到國際線放棄左本地 外判革命咁

希望連仔可以正視

推到連狗老母中武肺死

連仔 連狗

如果你係針對有人有心推晒啲「冇用」post上頂
咁解決方法應該係減少每人回post數量
淨係針對開新post都冇咩用

另一個方法係，每多N個唔同人嘅回覆先推到上頂囉
咁樣可以減低個體嘅影響力

冇數據喺手，純粹鳩噏，唔包可行

無錯，所以搞五毛Account我係權威

推到連仔斷J

咁咪清理咗好明顯係五毛果堆先囉。

問題係連仔唔做野，一步都唔行。

唔完全同意。

如果五毛狂推同一個垃圾po到頂，都只係推同一個thread. 其他人都可以唔理。呢樣野就係點解我建議限制出po,而唔限制回po.

問題係海量po，先會洗到版。假設一般人係每兩個鐘睇一次連登，如果我有心洗版，就會喺每兩個鐘嘅cycle裏邊, 全部推到有用po去到第五頁後邊。當然你可以話，有心人可以推翻個po上去，但咁樣已經大大減低左其他人睇到個po嘅機會.

問心，一般人每次喺每個台d po, 睇到第幾頁？

我覺得先限咗出po次數先。之後先諗有無需要限回po. 回po真係好難量化。

時事台好似冇乜幾多人一日會開多過五個新post
除咗啲新聞轉貼專員

斷J冇用 要爛春袋

喂好撚多呀

連仔春袋爛完要再燒

dum落海餵魚

5毛邊夠班龍門打手勁
逢親出文就幾個AC係咁推
之前龍門執鳩左間總店嗰幾日仲3~4篇一齊推上熱門
宣傳都算啦 仲要係咁攻擊其他舖頭
成日就話人渣家軍點點點
明明龍門之前係富臨條靚
但又可以拎一張人狗合照出黎搞風搞雨
俾人踢爆之前仲屈人有翠華股東
班撚樣俾人屌多兩句仲起鳩人底報國安
連囝幾時先肯做瓜佢地呀

龍門、渣哥又點？
我一向唔傾呢d野
搞到成個八婆咁

連仔爛咗春袋之後，要繼續踢佢個傷口位

就係唔撚想睇到班龍門打手

條撚樣擺明入嚟引戰

願眾人在亂流中平安

一開始話發email同木耳fan吵嗰幾個本身都唔係啲咩好人黎真係要保護好個人私隱先得呀！

條友九唔撘八

毋忘12義士

連仔其實唔多理

連狗好中意含PR公司條撚

連仔有奶便是娘，有得瀨就瀨

啲奶喺條撚度嚟㗎喎

PR叔就含、PR大媽就瀨, 邊度都瀨得

一齊比壓力連仔，屌醒佢。

今日已達瘋狂程度, 開十幾個post自己圍爐

好多毛

究竟連尼住想做人定做狗?

呢撚多五毛

終蟈點解要平安

聽老鳳巴講，連仔係有做野，不過就石頭咁，踢一腳先做一下

2318

點解要撐2318

買左

关吾关你事

連登唔可以俾五毛佔領

連囝慢撚過隻龜
又唔撚check下啲P牌

祝你好運

咪臭閪，死連仔

請善用起底功能

同埋極懷疑連囝縱容波台賤畜開分身ac

我知呀，撚下佢，又可以推下文why not

估連仔重視流量、多於質量

如果你覺得有咩講得唔啱歡迎反駁

一黎就標籤同藍絲有咩分別

呢刻仲買港股

好多post頭幾個回覆都係五毛!

仲有好多誇張式標題

連登契媽arkk買騰訊

成個財經台五毛blocked

所以咪祝你好運囉

有咩唔同意

連囝遲早仆街

飲食台po吓食嘢都得罪你

連狗你再唔搞，我夠膽講呢處實變高登2.0

呢幾日班撚屌圍爐圍到出曬面

仆街時J先落地

咁緊張飲食台，但又無見你喺飲食嘢

連狗又學林狗啲嘢

連狗成日扮睇唔到

咩logic分享自己食乜既post真係唔覺有咩問題 又關緊唔緊張飲食台咩事
就算鍾意上飲食台睇人po食乜都唔代表要開po 可以回po or齋睇
同埋你都只係2019年6月17日先開呢個ac 係到扮哂大佬 唔係你唔順眼既po就一定係五毛pr開 連登2019年6月前不嬲都係大撚把呢類政治以外既po 你憑咩話人廢po憑咩控制人言論
都唔明點解要對熱門有咩po有咁強控制慾 連仔不如開多個分台叫 熱門(只有抗爭po) 會唔會滿足到你地

我扮大佬？我係樓主。唔係你想點。

你鍾意飲食，咪去返飲食台囉，去站務台做咩撚啫。
憑乜？憑呢度係站務台呀，瞓咗幾耐？

竟然有人咁熱烈反對搞五毛。你寫咁多嘢真係好，就知道你幾有邏輯。

幾時開個cc登同波登比兩個台嘅user
兩邊成日屌人哋台啲嘢上熱門

一早變咗

你見佢寫咁多垃圾，都知佢咩料。

連仔其實仲有得力挽狂瀾

創壇第一日已經係高登2.0啦

挽條撚咩 五毛唔撚bam block quota又唔加
淨係識整埋曬啲濕鳩周邊cap水

佢可以搞返掂㗎，但佢無做囉

叫連仔開個實驗場
我扮五毛，我哋試下啲措施有冇用

我成日都問，點解要我地咁樣日日推，日日比壓力連仔，屌佢老母。

執柒連登

連狗自己出去睇下班五毛狗種圍爐圍到點啦

癡撚線咁嘅科林同2016高登有乜閪嘢分別

重有一大堆鳩貼新聞賤畜

仆街連仔，屌佢老母

貼新聞都算，有班PK, 每五分鐘一個Po, 狂洗版

仆佢個街，我睇蘋果/ telegram都知啦

連囝老母俾狗屌

加block quota pls

近排五毛咁多job接嘅

每日一屌連狗

你老母畀狗屌呀連尼住

老鼠🐁都要屌連仔老母，又唔做嘢。

同意。最最消極都起碼應該要咁樣。

Block柒咗佢好耐

連仔斷J

起碼加到四萬thx 連登就嚟有40萬個user

而家P牌過一段時間自動升做會員，唔使vet, 呢個制度好有問題。仲衰過好多FB谷。大量五毛湧入無王管。

咁搞法，四萬都唔夠用。

所以咪話點解班波台賤畜自爆得咁爽

Admin再係咁乜都唔做
唯有轉場
咁多藍屍入侵我不如去港人講地

畀人踢爆又改名啊五毛賤閪

波台班低能仔唔知咩構造。係咪輸咗波所以要將個連登帳戶賣俾人。

祝Admin人人無女，日日起唔到機

呢樣堅，踢爆後Admin又當睇唔到

好耐無去高登，估唔到依家有舉報五毛功能

求樓主置頂

其實連登都有舉報功能。但你覺得有無用？

又諗到個新功能啦
不如係個名隔籬列明條友去開咩台多

(MAGA)溫思路站務台

Pinned

Label呢招有巴打一早講過超過一年。仆街連仔一直唔理

牠輸不輸波都可以賣個ac俾人

隻五毛賤畜出個功能玩鳩自己 係咪痴咗線?

波台狗賣完account要賣屎忽

如果有呢個功能，我即刻去黑洞洗底

其實連囝搞一樣野就夠，如果太多人block同一個acct，喺佢個名隔離加野就得，比大家知呢條友有問題

犯眾憎

pushhhh

上

支持

睇住有啲人，往往一開始會扮支持，然後借啲耳落藥帶風向

喂呢招得喎。

連狗，你見唔見撚到？

放心，如有一定屌柒佢哋

成日話五毛點分化，咁你哋唔識分化返佢地架？

唔識分，仲上咩連登呀P牌閪

係咪P牌關你撚事咩，傻閪

問埋d閪問題，垃圾P牌，BLOCKED

who fucking care?

連仔唔搞拿卡狗黨
班狗黨遲早搞死連登

連登其實已經冇以前咁多active用戶、冇以前咁多營養、高質嘅貼文。

不過連狗淨係重視短期有無廣告。

1. 點解熱門重要？如果係有心既自然會去翻個台到睇，冇心既亦唔會因為係熱門而在乎

2. 成日話熱門冇行動po，有冇諗過本身根本冇行動可以做，就算有又係唔係放係一個人人都睇到既平台？

3. 你話言論自由唔work要ban要成，但都係你一個人既睇法，點解你地覺得自己一定係啱？

4. 連登生態係由19年6月開始？連登本來就係高登文化既延伸，玩膠本來就係本身十幾年既文化一直到依家，你憑乜話依家破壞連登生態？

波台巴打你好

肥寶貝條三毛自認有分身，請問ADMIN諗住幾時做嘢？

幫推

同你認真討論就因為我係波台開個po就唔洗理？

你地咁叻起底模式做乜唔睇下我有冇開個你地眼中五毛po？

呢啲就係你地追求既言論自由？

[連登改革建議] 五毛系數 * 推po力 逆掛鈎

咁如果 五毛集體舉報

上面呢四條問題就係你認真討論嘅真正水準？

我同意呀。不過點先可以推到連狗做實事。

其實人地會話佢地有權表達言論自由，得你地黃絲講哂咩，點駁

想要言論自由但撐極權嘅五毛？

又，言論自由係咪可以點出po都得？咁我每一分鐘出一次po, 24小時x7日x365日得唔得？ 言論自由喎。

理論上都係架，到時大家大亂鬥

見你咁pathetic就認真回下你。

1. 只要有一個手足係會睇熱門，熱門都重要。

2. 一直都有行動po. 睇少d波啦。又唔熟連登、又話會去唔同台睇。

3. 得我一個咁睇法？我淨係呢個po, 大家比like數，（我解讀為大家關注呢個議題），多過你由2017年至今出過嘅所有po嘅like 數總和。咁仲係我一個嘅睇法？定係你活喺自己世界？

4. 因為連登一向唔夠好，所以唔應該改善？咁嘅邏輯，通常係一個loser. 希望你唔會一直係。

如果咁，你覺得有無問題？

連仔唔做嘢

Admin們到今日群魔亂舞都仲繼續扮中立

今時今日仲扮中立，貪廣告唔理用戶感受

搞閪咩，到時全部人都係5毛

原來班人可以去邊？telegram?

五毛狗眼帶被bam

入到黎見到你班人之前話我叫連囝封鳩埋啲龍毛係引戰得啖笑
屌你老母日日班撚樣推埋啲垃圾post上熱門都扮睇唔到
人地賣個餐幾撚唔抵都重要過啲新聞
咁你叫封5毛有乜用

算罷啦，要面對現實，要同五毛共存

有無用？

唔出聲一定無用。

我由細到大聽到好多人講「算罷啦」。有趣嘅係，佢地都係一事無成嘅人。

連登仔跟本就係牆頭草， 邊邊贏就幫邊邊

你講緊Admin?

五毛無處不在，現實中一樣

咁就應該追擊佢地。唔好當睇唔到。

以前都話label下標題黨啲post
而家理都唔理

好多風向PR五毛狗post, admin唔該攪攪佢啦

咁你一定好有成就喇

出左聲仲俾人話引戰我就真係笑撚死
嗰班龍毛同五毛係冇分別
出大量垃圾信息再用幾個ACCOUNT配合
下下都推到上熱門佔板面
一次兩次都算 屌你老母一個星期推成幾個POST
最誇張嗰時可以佔到4個熱門位
嗰啲POST仲要係不斷重覆龍門幾慘幾慘 渣哥幾閪幾閪
次次唔係話龍門有幾抵就係渣哥有幾貴
你老味閪就黎成張龍門同渣哥MENU都講哂啦
真心會介意五毛嗰啲人根本對班龍毛解讀MENU冇興趣呀
呢啲行為根本同五毛不斷炸啲假信息 垃圾資訊去消耗其他人時間冇分別

所以要日日咬著Admin

連仔一直唔做嘢，屌佢老母臭閪

講得出呢句，心態都輸咗9成

龍門/渣哥我兩間都成日都幫襯喎。

好彩Admin咩都唔搞
唔係實變twitter, facebook咁

即係點？

連仔其實好得閒，整Signal Stickers就好快手

唔知連仔feel 唔 feel 到，已經少咗人玩連登。

我都rage quit咗幾日

賣埋老婆仔女啦

Mewe好多groups都好玩。

之前認真覆完上面條波台狗，佢就唔敢再回

直情唔想對住部腦

波台賤畜係收order覆人的
你睇下我啲reply就知

連仔係咪以為我唔會再推喝個po?

波台狗通常都低智。

唉，唔想見到腦殘biden

等連仔又見到個po, 被人知道連仔一直唔做野。

想豁出去漫遊

連狗含緊PR公司條撚含得好爽

好似P牌仔咁

連仔瀨屎窟窿最叻

連仔block都懶理, label都要同一workload, 唔會做

就係懶得請admin去做 想自薦好耐

講咗幾年架喇。連仔視而不見

隨心而行

首先，連仔視而不見。有心做，掃咗一批啦。

電話卡？？what 7 you said??? 講緊連登account，話知你用咩上連登

ban咗個account, 開分身P牌戰鬥力大減啦。

關咩ip address事

有心做，一日都check到幾十個五毛。根本連仔唔想理。正仆街

開分身又點？開P牌？

有嘢放唔低

如果我係連狗 第一件事就係bam柒曬你呢挺P牌
跟住再屠殺下啲sus 舊user

鮮巴共勉之。的確需要勇氣

唔知呢個P牌咩料，自說自話，溝通唔到

擺到明入嚟等甩P操控輿論

我只需要有人推我一把

咪開P牌分身囉。P牌根本係廢。

ban戶口根本唔使錢。你講乜柒。腦殘

條友低能仔

總之留有用之軀。去到邊都可以繼續自己想做嘅嘢

全世界都係五毛

坦白講黃藍都係on9

寧化飛灰 不作浮塵

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

笑撚死人咩

請問林鄭不能移(狗隻#175258)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

關你撚事咩
關心下班condom手足仲好啦

似乎行緊高登條舊路。
以前留喺高登好耐，最後頂唔順，過咗連登。
近排又有啲似曾相識嘅情況。

咁你想點

好多打手
不停推啲pr post
佢地既戰略我諗起二戰德國潛艇狼群戰略

突發 死黑警MR BEAN水手足去poly送頭

香港理工大學13日圍城：1,377人遭逮捕

1377個手足

好多comdom

咁可以點
你真係醒

呢個point同d侵粉話 twitter facebook禁言有咩分別

what 7 u say P牌

最近多左咁多投資post上哂熱門

覺咗好耐，終於有人開聲

又一隻

尊重啦

冇時事台軍師 香港一早收左皮

連狗含緊基金佬條撚

好多地產狗基金佬不停吹噓個市，咁嘅時勢仲唱好，發撚緊夢

班冚家剷有幾個特徵：

1. 不停咁樣唱好個市，雖然已經講到明好多基金外流同埋外資離開

2. 一有移民post就不停唱淡同放負

3. 當土共同港共有柒事就完全靜音

4. 一有投資同地產新聞就瘋狂update

太多依d人渣post，最少都少上連登

想高位搵笨柒接貨

問心投資po唔需要睇連登。我見一個block一個

你講邊個？

似係有人想散貨

香港根本無咗競爭力

財經演員越來越賤價

GME

連狗日日含緊支那網軍條撚

呢個post 5毛一定唔推

你望下你上面個reply

屌你老母連狗賣cap水嘢就叻，個壇就由鳩佢變成五毛集中地

係時候執柒連登了

多謝幫推

「言論自由呢個point根本就唔make sense. 」

笑撚左

咁多規則上鄉土上discuss玩啦屌你老母

連登點解係連登

啱 國安法定得好

有冇人試過射落隻貓度

好撚多人表揚你喎
兒連登傑出會然

都話垃圾集中地 笑下算

走囉柒頭
屈毛連仔又要陪你屈埋一份？
我連英明

口吻真係好似支那種

中唔中意連登都唔撚關你事啦
垃圾P牌賤畜

連登係咪連發假消息去誣衊他人都冇問題先
我講明先 我係好撚憎學聯 販民 我見到國民教育入去抽鳩佢地水
跟住有個咁樣GE回覆

我記得呢個係反串 而且係回覆黎
我特登去搵返個嗰篇文

屌你老母 條仆街特撚登CUT左個回覆
搞到我反串前文個「革命後果」變成5毛發言

你話5毛係有發言自由都算啦
依家係咪連老屈都係發言自由先

連仔，我求吓你清理呢班殺人犯

班友真係臭又要奶賤種

衣家越黎越多人出埋啲垃圾回覆以量取勝，唔係有心討論純粹掀起罵戰。

有過百負評既留言真係要係禁止係個post度留言一日。

累積上去有多過兩次留言負評過百就應該禁4日，過三次就禁6日，最高禁6日。

禁言都有得諗。

不過死柒連仔做唔做呢？屌佢老母臭死閪。

無錯
連仔萬歲
比呢啲屈毛閪坐大連登聽食屎 一言堂

佢地就係用d垃圾回覆以量取勝掀起罵戰只要禁言收左佢地大部分皮。

怕群眾鬥群眾可以用比例，負評跟正評相差一百或者標準提高d二百以上先禁。多d鼓勵人用正負評功能群眾自己篩選唔駛下下手動block。

除非d五毛人數完全多過連登主流價值觀香港人如果唔係冇影響。

呢個po都引咗唔少五毛。人講A, 五毛就講B. 久而久之我直接block咗佢地算了

呢隻五毛嚟㗎

你覆緊呢隻都係分身嚟

由佢啦，佢幫推理得佢

屈毛？起我底睇下究竟五毛猖狂到乜地步先講嘢啦

都唔係嘅 正下視聽都好

做乜你講嘢咁似某個已ban 會員呀？

其實我都block咗佢。不過有時會睇下點解佢哋有咁多口水。

呢隻「好撚」留言都好落力下。凡係話搞五毛嘅po佢都全天候應機

連仔幾時先肯處理成群批鬥人嘅五毛

我都俾五毛圍攻

You are not alone !!

對家已經有組織地滲透左
連仔只係掛住搵錢…

個問題你知、我知、單眼佬都知

最怕從眾效應

養咗十年啦班人。由高登到連登，來來去去都係固定班底。

上連登 勿認真

又黎一言堂？

贊同5個post, 不過呢度係論壇公道d講每個人都有權發言佢政見，就算唔同大家互屌都好，尻開post搞到沉底係唔得

屌你老母咩，p牌就一定係5毛，有種咪叫連仔除p或唔比人注冊lor

算啦，依家咩都玩分界，佢地咪慢慢沉醉自己世界，聽返自己鐘意聽ga野，唔通夾硬逼佢對住條唔鐘意ga女打飛機咩

因為收咗錢/有得減刑

好想連登快啲執笠

尻開po情況一直無改善

相信連仔覺得利（廣告費）多於弊（有質素會員減少卜連登）所以唔理

五毛標籤work 㗎。不過煩到連仔。一於懶理。

P牌多係五毛，係有歴史理由。由2019年6月一直唔批P牌甩P超過一年。而家P牌多數係五毛

有得減刑？唔係好明

應該唔會執。會好似香港咁，越來越霉

佢依家唔敢應我

咁佢想要搵食賺錢營運又冇計，其實我對5毛多呢樣野又冇咩所謂，唔理算，下下都要勞氣咩，有光就有暗架啦所有地方

年初一唔開工？

咁Weibo / WeChat 歡迎你

又係「唔鐘意咪走囉」套路。

香港人從來都係「唔鍾意就屌」。支那思維就返大灣區啦。

好啦，大把人都係咁

甚至係嚴重咗 你有心嘅話可以統計下30日內
每日新聞鳩post/所有post嘅百分比

你望下你上面#818
btw 近排上少咗連登 真係多咗好多時間用

因為太嚴重我先至開呢個po

連仔遲早流失大量優質會員

流失咗十鳩幾世囉

所以越來越多五毛、PR、弱智仔派膠

有無諗過大量五毛先係連登唔洗摺既原因
如果係咁 連狗點會block

Mewe唔收廣告都唔會摺

有無諗過大量支那人香港先唔使摺

有無諗過大量狗官香港先唔使摺

有無諗過大量狗隻香港先唔使摺

真係好鍾意你個腦。

我意思係連仔經過反修例都無事 又放縱咁多五毛 會唔會比中共收編左

連登開嗰陣夠有人話係紅色資本
但我都駁唔撚到呀 屌你老母連狗

巴打成日幫推。祝你好人一世平安

收編？？呢個係嚴重指控。

爛仔土共做嘢唔會自己出面，依循正路途徑俾少少廣告錢，想連狗隻眼開隻眼閉，呢個機會大啲。

係收編 一開壇嗰陣就收咗囉
唔係邊撚度有錢開連登?

願眾人亂流下平安

我唔認為有。

就算唔係一開始有 遲早都會有
我就覺得喺2018已經收編咗

雖然未必有證據, 但你咁估計都唔係無理由
因為本身一個forum, 太多PR 的話, 其實好趕客. 去到某個位, 出現Whatsapp 時刻唔出奇. 呢點你知我知, 我相信連尼住都知.

(所以可以有以下嘅猜測
問題係點解仲要咁做? 因為用戶只係間接幫佢generate profit. 如果同 PR 公司合作, PR 公司可以直接畀錢佢. 咁咪由得啲PR 公司喺度囉, 當廣告費之嘛. 用戶有潛在可能反檯, 係之後嘅事, 收PR 公司錢, 係呢一刻嘅事.
而且只要無一個有效嘅新壇的話, 佢一直咁做, 都唔會有事.

所以, 如果連尼住真係收PR 公司錢, 所以縱容PR 喺度的話, 要求佢搞5毛accounts, 咁就會變成係緣木求魚.

"收編"呢個字眼可能有點過火，唔想比位人入話我地分化撚。

That said，呢個PO已經三個月，我差唔多每日都推下，連尼住無可能睇唔到。佢既 「不作為 / 隻眼開隻眼閉」做事方式，大家有目共睹。

我比較鍾意先君子，後小人。禮貌上講咗叫連尼住做嘢，如果合理時間都唔理唔緊，就唔好怪日後有人另起爐灶，拉大隊過檔。再狠狠踩佢一腳。

快錢好易搵? 然後呢? 就沒然後了。聲譽都無埋。

我都同意"收編"呢個字眼可能有d過火

不過, 廣告費都有好多種, 真係唔知佢收緊邊種"廣告"

我都預會出現好WORSE既合作方式。可能係盡在不言中咁樣開始。

始終我都唔係第一個屌連尼住既人。2019年6月至今呢段時間，除咗無出賣個人資料呢條底線(希望無，我仲係信佢無)，咩都有可能。

忍耐有一個臨界點。而連尼住要知道，呢個boiling point已經好接近。

係就快

其實唔難

班 親連尼住嘅， 咁話唔鍾意連登咪過郊登囉
話好多人搞過個新壇都搞唔起

雖然事實係暫時未有新壇搞得起，不過班友真係好arrogant囉

覺得覺呢種"唔鍾意就走"論調好支那?
"唔鍾意就屌"先係我們核心價值
"做得唔好就咪撚搞論壇"係會員應該對住連尼住既態度。會員係客，我地係廣告受眾，忍受住佢d PR廣告。

連尼住疑似支持者：你無畀錢㗎

我同意你講法

睇廣告既時間成本唔係更貴咩？

如果我哋可以比錢，連尼住會封走所有五毛，課金有幾難。

的確有班疑似連仔代言人開始出聲，好ARROGANT.
睇來無咁快可以搞得掂。佢地亦覺得無問題。

課金得extra block quota咋

唔係咁樣買services。係堅捐錢咁課。

連狗真係睬你都生芒果

意思係佢肯請人手禁五我，我肯比

但連仔乜都唔做

結論 執柒連登

執柒都好。一話執，連狗就狗衝做野

連狗做咗啲乜? 完全唔撚柒覺

今日BAN咗魯柒

剛剛睇到了
btw 究竟連狗要捽死幾多呢啲P牌蛆蟲
先知P牌係冇撚柒用

P牌點解無用？

連把撚，五毛猖獗，唔該新增逐客令

唔推呢個喇，有巴打講極權有機會濫用。

覺唔覺得連登仔去都冇去過新疆就話人種族清洗好off?

其實舉報係咪廢？

我就係咁覺得

但佢又唔易睇得出個五毛pattern。得一、兩個仆街PO

無話吓吓咁快就會斷定到, 但觀察吓多少都要

係你資歷太淺

我地當然覺，但連仔唔會因為一個PO就Ban。明無？

其實咁仆街我已經會block鳩咗佢。

咁咪證明連狗垃圾

單憑一個PO, 唔應該永久ban。

但就應該諗下禁佢幾日。

連狗有禁下人言㗎 不過禁完條撚屌都係日日出post囉

咁咪多過一個PO囉，只要睇到pattern夠證明係五毛，可以ban。

單憑一個PO就永久ban唔夠說服力。

ya, 講半句野唔啱聽就要 ban 咗佢
剩返班幼稚園學生喺度就啱曬

講半句咩？

唔啱邊個聽？

邊個話ban?

你係幼稚園？ I see

睇清楚我寫咩先回啦，一見「五毛」就狗衝鳩寫。

你每秒鐘幾百萬上落喎時間成本
個個post比我屌打完就開第二個post繼續柒

真呀，所以你咪比我屌到塌皮完全唔敢出聲

班柒頭巨嬰係咁

有時好兩難。開得呢類PO, 預咗。完全唔覆又唔知點。

揸緊一個信念 一個原則
擁護獨裁者 無權享有人權自由

民主自由，與獨裁勢不兩立。

順便整多人black list 警吿之類
好似自殺警告咁

在緬支那人支持軍事政變+辱罵香港人，遭圍毆重傷人院

人哋中國人喺緬甸講句咁嘢, 直情被人打
講到ban 5毛就阿支阿左嘅人, 根本就有問題

仆街連尼住乜都唔做囉。淨係ban一兩個算鳩數

支那狗抵死

請正名連把撚 連登要呢隻畜生真係把撚

屌你老母，連尼住。

我又諗起你老母啦 連狗

做乜撚野言論自由呢？講藍野就ban咁連登同共產黨有咩分別？只可以靠連登仔自己ban自己tag再睇大家唔好理佢地 成人見到班連登仔屌鳩啲五毛都唔知做乜嘥時間block左佢咪算

日日屌連狗

幾時有話講藍野就「ban」呀，盲閪。呢個thread講緊標籤。

ban字識唔識解？

言論自由係你有自由去百度、Weibo講偉論囉。

柒到駁唔到就屌晒鬼咁咁我咪即管睇下連仔做唔做野囉

傻閪連衛兵

令獨裁政權得益嘅言論，本身咪破壞緊言論自由囉。咁你仲講乜言論自由呀？

又係自言自論盲閪

繼續幫我推啦，儍閪。

林作打手洗底洗撚咗成個台 連仔死咗去邊

好多垃圾熱狗

高登咁好 你死過嚟連登做乜鳩？

就算我將呢個PO隊比連尼住自己個連登account, 佢都唔會覆唔會理。好仆街。。

我有隊架喇 佢俾篇舊文罐頭回覆我

上次直接去佢會回post嘅post度剷鳩佢，佢都係唔理啦

仲要有個power_off喺度護主

我就係覆佢篇舊文，佢唔睬我。

Power_off 係咪想做連狗身邊啲太監？咁樣幫唔到件事。

返去高登囉

連尼住唔會理你。到你去到連尼住會回嘅post度搵佢， power off就出嚟屌鳩你， 話你好喺呢個時候屌柒連尼住

咁明明係連尼住自己唔回應在先

你條撚樣都唔係好得去邊

Ture，真係勁多5毛，運動果期未有咁多5毛時我反而有d擔心係有d屈毛，係唔係都標籤5毛情況，影響討論氣氛，但而家連我呢程支持維持多元意見同討論氣氛既人都覺得而家既連登真係太多好明顯既5毛/pr/敵意藍絲（而不是還可交流的理性藍），令到而家既連登已經唔再係連登，我都認為admin真係要做d野。

記住連登係無需要保持甚麼所謂價值中立的，連登既價值永遠都係因為作為爭自由民主既陣地而存在，所以對明顯既5毛/pr/敵意藍絲，我認為係可以採取d手段令佢地收斂，起碼減低佢地言論既影響力，或者唔需要直接封號或刪留言，但可以標識，比人易d分到佢地係咩人。

你都on9 返去玩三國殺啦

真係痴撚線

老實講，連登由抗爭開始以個功能講就係事實上既所謂「大臺」，抗爭者幾乎所有活動既組織、聯絡、宣傳，唔係tg就係連登，正如tg公海大家都知遍佈mon post狗一樣，咁以連登既知名度、角色同「江湖地位」，只有傻既至會而家都未意識到對家一定會滲透呢點，老實講，有計劃既滲透幾乎係百份百確定的，無論呢種滲透係正式官方，定民間的各種建制組織，定純粹只係藍絲個人自發，都係好明顯既情況。

連尼住 既不作為搞到污煙漳氣

Fuckbook嘅墮落證明咗，容許過多五毛存在，只會令到人越嚟越唔想engage平台嘅討論。最後就變咗有好多PO, 但就冇咩人願意爬文，最終影響討論區嘅討論，長遠流失一班有質素嘅會員。

相信大家都唔止一次同連狗提出五毛問題。事實上唔應該由我哋去諗有咩方法禁止五毛，應該連狗自己諗。但admin視而不見。

而家大家都感覺到，連登都唔係大家之前認識嘅連登。會員用嘅時間遲早會越來越少。

我都上少咗好多了

無錯，係而家所有公共平臺，無論報紙、電臺定電視臺，港共都全方位收縮哂你自由情況下，佢下一步一定係試圖控制網媒同網上討論平臺既風向，係而家香港各界，包括教育界、法律界、社工界、宗教界、議會線、國際線面臨全線打壓之際，如果連連登呢個曾經係最重要既堡壘都唔去做d野去守住的話，香港人唔使再發夢咩台灣、捷克等地面臨打壓後仍能堅持幾十年然後取得最終勝利了，因為你們連保衞一個論壇也保衞不了，你們不配！

按連住尼慢十拍既往績，佢係慢慢咁搞死緊自己個平台。

呢個係危險訊號，因為連登越來越陌生，越來越唔似一個屬於自己人嘅討論平台。

有好多時潛移默化訊息既影響其實比你想像中大，唔好將普通人既理性同耐性睇得太高，最大問題係，而家任由呢班5毛同pr狗吹淡風，會令本身街頭，議會等線已基本靜哂既抗爭運動連網上都聚唔到氣，有可能進一步打擊本已低沉同沮喪既士氣。

望得見彼此可以令希望之火不滅，但而家街頭同各組織等係現實中讓人「望得見」既途徑已買少見少，而網絡係呢方面功能既重要性比重就相對的上升，所以保持平臺不被過份同刻意的吹淡係一件有需要做既事。

有d嘢我哋控制唔到。不過有好多嘢我哋仲做到。問心無愧，盡做。

可能連尼住都唔知，其實佢角色好重要。希望其他有心人可以屌醒佢。咁落去唔係辦法。

你唔係無道理，但同樣現實係都要面對解決而家事實上連登被5毛同pr入侵既問題，咁難道咩都唔做？其實而家問題係兩方面都會帶黎相應既負面效果，所以只係權衡邊方面負面效果少一d。

人地臺灣，捷克，波蘭，有邊個地方係無輸過直接贏的？開左幾年波就認命，你似乎都睇得場運動好兒戲下。

連狗唔係唔知 係扮撚曬唔知
睇錢至上 日日縱容垃圾資訊充斥連登

佢點會唔知 佢係醒目喎 佢回覆話自己唔想做極權 跟住自己就唔洗做野 幾撚正 多啲五毛又多啲廣告費 對佢冇壞處

幫佢好好宣傳啦

我係指佢唔知自己角色好重要。

人權大使連尼住支持區

支持連尼住

如果連仔以為我哋咁就收手，就實在太天真

條撚屌不推文

唔拉得？ 拉多下都仲得呀

你拉一我推二

幫手推推佢

推到1001

推2呀 dllm

推走五毛
還我連登

五毛快啲縮番入阿媽嘅闞la

許智峯： 澳洲無咩香港政治領袖做遊說工作 ，所以決定轉戰澳洲

又好多五毛

林作：我EQ高厚面皮，是因為在英國被種族歧視磨煉成的

一有林作就有五毛 我屌你老母

1001

連登仔點解咁鍾意奶英國皇室

再推 dllm

官方任何回應？

激死佢

再開

官方理鳩會員

激死我無用架 開多d post激死老共啦

正，好多垃圾五毛可以block

推完再推

i am still here